唔知點解一入藍店就不自覺咁咳

今日入燉炳強咳到仆街